有冇試過好想買茶飲但忍手

第一窮
第二好多糖
最後返公司沖茶包

經常
但唔捨得買

點解你份新工咁得閒 日日開post
好妒忌

經常
好鐘意飲

最多都係便利店買十蚊以下飲品

時間就好像胸部一樣

成年無飲過珍珠奶茶啦

唔捨得係香港買
去台灣個陣會一日三杯

好貴

我通常飲走甜

X2

腎石師

試過天仁走甜好難飲

以前會
但而家因為茶飲店多黃店而飲多咗

打開銀包就知是時候轉身，返公司沖茶飲算

講到嬲嬲地，一陣出去買杯珍珠奶茶飲先得

係囉唔洗錢
公司仲有汽水咖啡機
點解仲要花錢買

只能咁講安慰自己 茶飲又肥 唔好搞咁多野啦

走甜又到奶味重得濟

我係飲果茶多

果茶走甜都甜

間中飲下當獎勵自己勤力返工